CRUD appWeb en JSF - hibernate -mysql
=====================================
aplicativo simple que sealiza un mantenimiento basico a unas
tablas relacionadas.
-------------------------------------------------------------
Esta desarrollado con la estructura que brinda el IDE Netbeans 8.1
en ademas de los archivos java propios de la appWeb se agrega la base de 
datos ydos imagenes de la appWeb
